بغداد تعلن وصول الدفعة الأولى من المقاتلات الكورية T50
 أعلنت وزارة الدفاع العراقية الخميس مارس آذار عن وصول الدفعة الأولى من الطائرات الكورية المقاتلة إلى العراق مؤكدة ضمها إلى الخدمة في القريب العاجل وقال قائد القوى الجوية أنور حمه أمين في بيان إن هذه الطائرات من الدفعة الأولى وصلت مع معداتها الفنية والأسلحة الخاصة بها والطيارين والفنيين المختصين بالتدريب على هذا النوع من الطائرات وأوضح البيان أن مقاتلات الـ تعتبر من الطائرات الحديثة جدا حيث تمتلك أجهزة دقيقة ومعدات استطلاع وأسلحة تصويب غاية في الدقة وأشار البيان إلى أن قائد القوى الجوية أكد بأن هذه الطائرات سوف تدخل الخدمة في القريب العاجل جدا وتنضم إلى بقية الطائرات للمشاركة في العمليات الجوية ضد التنظيمات الإرهابية وحماية سماء العراق من أي عدوان  وزارة الدفاع العرقيةنادر همامي